咁多位公務員，8月5號既罷工絕對唔係淨得你地

仲有我地一班打工仔

你地絕不孤單，共同努力。

入黎話比各公務員知你地唔係一個人

大陸旅行團停咗去香港團 應該係共產黨唔想卑人接觸太多關於香港嘅事 因為抗爭和獨立思想係共產黨最唔想中國人有嘅野！
如果真係想共產黨驚嘅 應該係去大陸人多嘅地方宣傳共產黨嘅光榮事蹟！ 包括六四事件、大陸高官屋企人全部都係拎外國護照、各省市地方嘅鎮壓手段！
卑中國人知道得越多！共產黨就越驚！

我會罷工

多謝你肯企出黎

80後廢中支持罷工，荃灣人罷工應該去邊？

我地會掩護你地

多謝你都肯企出黎

各區都有罷工集會，我唔知道你果區係邊，但我諗你追下其他post會有

Sorry我淨係睇左自己果區

You are not a 窿

推 其實好多縮緊

你見你公務員事務局都出哂面就知一發不可收拾

咁多位企出黎啦